有邊個火影post係唔會世界大戰？

收皮啦柒西

做乜鳩

冇咗對眼
you are nothing

無左對眼我咪乜都睇唔到囉 做咩姐你